唉。

心情 有點 低落

打波先嚟落雨